一人一個意見對今年恒指既睇法！

財政預算案前見33000，各路英雄等睇政府再決定後市，因為之前林鄭施政報告都令各界滿意
所以之後呯呯聲上到宜家

預算案後大約過埋年，開始陰跌，因為已經大約消化消息，4月前大約平穩，內地股應該唔太郁，因為中央政治局會執位，維穩住！

好，4月後內地各人開始上位做野，做咩?例如出招打擊走資，內銀監管等，內地穩定樓市等！
內銀內房內險開始有危險！
咁成個股市大約開始陰跌！

On撚尻

LM

4萬點見

直上5萬典